圍村習俗燒炮仗，咁炮仗係邊度嚟？

香港仲有炮仗廠？
如果係偷運
咁即係警察唔理佢放，海關唔理佢運
年初一我唔講粗口，留返俾你地

大把人放煙花添啦，不嬲節日係隻眼開隻眼閉

又話法治，捉玩具槍，但成班玩火藥就無人見到

節日開心下嘛

全部都係自己人喇，捉鳩

支那囉屌